急要清真寺文宣

大家都知清真場寺畀POPO用水炮車好撚大獲

但係返到屋企 同兩老傾計個陣 其實佢地係唔知嚴重性係啲咩

有冇文宣手足快啲整文宣 等屋企人知道呢單嘢幾大獲???

721 831 101

721 831 101
唔該文宣組巴打

唔好用連豬連狗
唔好connect isis 同其他恐怖活動
唔好打佢地既宗教用語但係有加開槍icon
唔係教徒唔好用佢地既宗教用語

講真完全唔建議連登去connect穆斯林
你地把口臭過坑渠水又唔識尊重人
好撚容易講錯野

推

721831101

721

831

應該推英國文宣, 果邊個回教社區大到天主教同基督教都唔敢搞佢吔.
再用文宣解釋件事係政府官員做嘅, 另外再唔小心漏低份高官子女名單俾佢吔.

求

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

停一停，諗一諗
而家主人家接受狗道歉
如果我地係咁仲推文宣
會唔會唔尊重人？
會俾香港回教徒覺得我地為左自己目的炒作，挑撥離間。

幾個文宣po都見到你

唔該哂

黑警全家不得好死，死無全屍！

要文宣呀
721 831 101

女警入清真寺，仲無包頭包面

其實我有啲覺得過份文宣
係人都知你地諗緊乜